{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027879",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5198&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 록시 호텔"
    },
    "text": "清州飛下洞に位置するロキシーホテルは202年8月にグランドオープンしました。 ロキシーホテルは最高級の韓国料理無料サービスを提供し、最上の睡眠を保障します。 客室は最高級ローレンウィリアムズマットレスと羽毛寝具類、100%綿リネンで構成されており、リラックスすることができます。 ロキシーホテルは大型駐車場を保有しており、建物内部の駐車場は満車の場合は外部駐車場を利用するよう案内しています。 駐車施設は計50台を保有しています。 客室内部の施設としてはバトルグラウンド(PC)ルームがあり、RTX3060グラフィックカードとバトルグラウンド上位オプションをお楽しみいただけます。 また、Netflixの利用が可能で、客室内にはスチームクローゼット、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ワイヤレス充電器、空気清浄機が設置されています。 フロントの前では簡単な軽食とコーヒー、ドリンクがご利用いただけます。朝食は韓国料理ビュッフェでご提供しております。 出張のお客様のために特別な洗濯サービスも提供しています。 ロキシーホテルを多くの方にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロキシーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ロキシーホテルは清州飛下洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ロキシーホテルは202年8月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ロキシーホテルでは最高級の韓国料理無料サービスと最上の睡眠を保障しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は最高級ローレンウィリアムズマットレスと羽毛寝具類、100%綿リネンで構成されており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ロキシーホテルは大型駐車場を保有しており、建物内部の駐車場は満車の場合は外部駐車場を利用するよう案内しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "ロキシーホテルの駐車施設は計50台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはバトルグラウンド(PC)ルーム、Netflix、スチームクローゼット、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ワイヤレス充電器、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるものはありますか？",
            "answer": "フロントの前では簡単な軽食とコーヒー、ドリンクがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されていますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理ビュッフェでご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルでは洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ロキシーホテルでは特別な洗濯サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルを利用するためのおすすめのお客様は誰ですか？",
            "answer": "ロキシーホテルは出張のお客様に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ロキシーホテルの特徴はありますか？",
            "answer": "ロキシーホテルは最高級の韓国料理無料サービスと最上の睡眠を保障することが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 520
    }
}